收到朋友WhatsApp，觀塘安達邨連儂牆有藍絲攪事

我個friend就咁send咗個Facebook cap圖過嚟 有冇人證實到
利申住新西

推

push

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

連登 --> Facebook --> 連登

0743 觀塘安達邨 ， 好大班藍絲去圍剿連儂牆

推 拆一貼十！！

sor無追post 啱啱個friend send果嚟我就即刻放上嚟
thanks 我睇睇post先

正常 成條邨都大陸人 俾人溶撚左都唔知咩事